有冇手足覺得時下有啲DSE雞同埋degree fm bb好撚智障？？？

點解佢地會有種 "jupas入Degree=真大學生" 既觀念

究竟...係邊度出左錯

小部份祟洋既又會同時認同用外國成績non ju入都算大學生，

又或者咁講, yr 1 入 = 真大學生，

問題又黎喇，有啲sub degree / degree學生都會經non ju 入去新一科,由yr1重新讀起，咁呢班入yr1既asshole又算唔算大學生

另外又有人班淨係識字面上既UGC學生話唔知咩係top up(實質係senior yr 3 intake), 有種反正UGC就係世界級既觀念, 佢地有冇諗過有班唔達top up 要求既asshole要重新由yr 1讀起, 咁邊啲先係大學生

仲有班連UGC係咩都唔知係咩又要成日掛係口邊既大學生......不知所為

或者咁樣啦
佢地自己先算真正大學生

曾經有人同我講，努力d升返上黎(同一科,果陣係yr 2 sem 2已收conditional offer), 我同佢講:其實有料我唔揀呢科喇

佢收左聲

ching 洗唔洗咁串 -,-

人地好心同你打氣 =_=

>..<

係又點 唔係又點

差不多先生